他赴海外娶妻 還沒洞房「老婆就懷孕了」

桃園一名黃姓男子1年多前透過婚姻仲介赴印尼娶老婆，相中一名女子，約定婚後來台同住。他返台沒多久即辦妥結婚登記，但妻子一直拒絕來台。

黃男透過仲介打聽，得知妻子已懷孕，她傳簡訊給他「覺得和你結婚是一件後悔的事」、「我在台灣不能工作，你能給我什麼嗎？」黃無法接受被戴綠帽，去年3月向桃園地院訴請離婚。

《聯合報》報導，黃男表示，他辦妥結婚手續，還沒洞房妻子卻懷孕了，很不諒解。婚姻介紹人作證，黃妻確實懷孕，也拒絕來台。法官判准離婚。

好彩未中出

women are g